最近有咩手機上網plan值得推介

本身用緊CMHK 4G 1GB之後限速無限 合約仲有2個月就到期

一個月用幾多？
預幾錢左右？

我想要3-6 GB 最好＜$200一個月

太陽台新個個？
好似5gb
10x ，未計行政費
唔熟，同埋唔係sale唔好屌我

2xmbps頭5gb
5gb後1xx

太陽台網絡穩唔穩定？ 我用CMHK係地鐵成日收唔到

用最平架啦 係慢啲但唔驚爆

sun 用csl
hkbn 用smartone
以上兩個
利申 打手

用cmhk $68plan 20日已經用左6.5gb

剛由smt $106 384k 轉左去 sunmobile $126 5G 21M （down2３M左右、 up6M左右）
之前毎月用開2-3G.依家上網成日一下load晒.驚爆5G

會唔會成日收唔到？

大家分享下用緊咩plan 你地又覺得好定唔好？

搭單一問，hkbn既2x MPS係咪比3HK既4G慢？

CSL 4G 2.5GB $207

服務來講滿意既，九成九地方收到，而且穩定得來又快，係比較貴

HHBN 148 Plan

HKBN